#  POT (Portable Object Template)
# 
#  This file is part of the Creative-Commons-Configurator plugin for WordPress.
# 
#  http://www.g-loaded.eu/2006/01/14/creative-commons-configurator-wordpress-plugin/
# 
#  Copyright (C) 2006-2013 George Notaras <gnot@g-loaded.eu>
# 
#  Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
#  you may not use this file except in compliance with the License.
#  You may obtain a copy of the License at
# 
#      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
# 
#  Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
#  distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
#  WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
#  See the License for the specific language governing permissions and
#  limitations under the License.
# 
# 
# Translators:
# 卢达 <i@luda.me>, 2013-2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Creative-Commons-Configurator translations\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-07 20:39+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-26 08:41+0000\n"
"Last-Translator: 卢达 <i@luda.me>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/cc-configurator/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: cc-configurator.php:65
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: cc-configurator.php:91
msgid "Creative Commons"
msgstr "知识共享"

#: cc-configurator.php:91 bccl-admin-panel.php:42 bccl-admin-panel.php:493
#: bccl-admin-panel.php:569
msgid "License"
msgstr "许可协议"

#: cc-configurator.php:144 bccl-admin-panel.php:431
msgid "Creative Commons License"
msgstr "知识共享许可协议"

#: cc-configurator.php:313
msgid "by"
msgstr "由"

#: cc-configurator.php:315
msgid "This work"
msgstr "本作品"

#: cc-configurator.php:318
msgid "unless otherwise expressly stated"
msgstr "除非另有明文规定"

#: cc-configurator.php:318
msgid "is licensed under a"
msgstr "使用如下许可："

#: cc-configurator.php:322
msgid ""
"Terms and conditions beyond the scope of this license may be available at"
msgstr "本许可的范围之外的条款和条件，可在这里找到："

#: bccl-settings.php:202
msgid "CC-Configurator options saved"
msgstr "选项已保存"

#: bccl-settings.php:222
msgid "Creative Commons license saved."
msgstr "知识共享许可协议已经保存。"

#: bccl-settings.php:245
msgid "CC-Configurator options were reset to defaults"
msgstr "选项被重置"

#: bccl-settings.php:268
msgid "CC-Configurator license has been removed."
msgstr "配置工具许可协议已被移除"

#: bccl-admin-panel.php:21
msgid "Creative Commons Configurator"
msgstr "知识共享配置工具"

#: bccl-admin-panel.php:22
msgid ""
"Helps you publish your content under the terms of a Creative Commons "
"license."
msgstr "帮助你在知识共享许可协议下发布自己的内容。"

#: bccl-admin-panel.php:41 bccl-admin-panel.php:161 bccl-admin-panel.php:198
msgid "License Settings"
msgstr "许可协议配置"

#: bccl-admin-panel.php:72
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问此页面。"

#: bccl-admin-panel.php:162
msgid ""
"Welcome to the administration panel of the Creative-Commons-Configurator "
"plugin for WordPress."
msgstr "欢迎使用知识共享许可协议 WordPress 配置工具的管理面板。"

#: bccl-admin-panel.php:164
msgid "Select License"
msgstr "选择许可协议"

#: bccl-admin-panel.php:165
msgid ""
"A license has not been set for your content. By pressing the following link "
"you will be taken to the license selection wizard, hosted by the Creative "
"Commons organization. Once you have completed the license selection process,"
" you will be redirected back to this page."
msgstr "尚未配置许可协议。点击下面的链接，跳转到由知识共享许可协议组织运行的选择向导页面。完成协议选择过程之后会再次回到本页面。"

#: bccl-admin-panel.php:175
msgid "New License"
msgstr "新建许可协议"

#: bccl-admin-panel.php:203
msgid "Current License"
msgstr "当前许可协议"

#: bccl-admin-panel.php:204
msgid "A license has been set and will be used to license your work."
msgstr "已经设置了一个许可协议，用于授权你的作品。"

#: bccl-admin-panel.php:205
msgid ""
"If you need to set a different license, press the <em>Reset License</em> "
"button below."
msgstr "如果你需要设置一个不同的许可协议，请点击下方的 <em>重置许可协议</em> 按钮。重置许可协议后,，已保存的插件选项将从 WordPress 数据库中移除。"

#: bccl-admin-panel.php:208
msgid "Reset License"
msgstr "重置许可协议"

#: bccl-admin-panel.php:214
msgid "Message from the author"
msgstr "作者寄语"

#: bccl-admin-panel.php:218
msgid "This message can de deactivated in the settings below."
msgstr "此消息可以在下面的设置中取消。"

#: bccl-admin-panel.php:222
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: bccl-admin-panel.php:223
msgid ""
"Here you can choose where and how license information should be added to "
"your blog."
msgstr "此处可选择许可协议信息添加到博客的位置和方式。"

#: bccl-admin-panel.php:231 bccl-admin-panel.php:234
msgid "Syndicated Content"
msgstr "整合内容"

#: bccl-admin-panel.php:237
msgid "Include license information in the blog feeds. (<em>Recommended</em>)"
msgstr "在订阅源中包含许可协议。（<em>推荐 </em>）"

#: bccl-admin-panel.php:245 bccl-admin-panel.php:248
msgid "Page Head HTML"
msgstr "页面 HTML 头部"

#: bccl-admin-panel.php:251
msgid ""
"Include license information in the page's HTML head. This will not be "
"visible to human visitors, but search engine bots will be able to read it. "
"Note that the insertion of license information in the HTML head is done in "
"relation to the content types (posts, pages or attachment pages) on which "
"the license text block is displayed (see the <em>text block</em> settings "
"below). (<em>Recommended</em>)"
msgstr "在页面的 HTML 头中包含许可证信息。这些信息对访客是不可见的，但搜索引擎机器人将能够读取。请注意，在HTML头插入许可证信息是在有关的内容类型（文章，页面或附件页）显示该许可协议的文本块（见下面的<em>文本块</em>设置）。（<em>推荐</em>）"

#: bccl-admin-panel.php:259 bccl-admin-panel.php:262
msgid "Text Block"
msgstr "文本块"

#: bccl-admin-panel.php:264
msgid ""
"By enabling the following options, a small block of text, which contains "
"links to the author, the work and the used license, is appended to the "
"published content."
msgstr "启用下面的选项，在已发布的内容下方，追加一个包含作者、作品和使用的许可协议的链接的文字块。"

#: bccl-admin-panel.php:268
msgid ""
"Posts: Add the text block with license information under the published "
"posts. (<em>Recommended</em>)"
msgstr "文章：在已发布的文章下方，添加包含许可协议信息的文本块。（<em>建议</em>）"

#: bccl-admin-panel.php:274
msgid ""
"Pages: Add the text block with license information under the published "
"pages."
msgstr "页面：在已发布页面下方，添加包含许可协议信息的文本块。"

#: bccl-admin-panel.php:280
msgid ""
"Attachments: Add the text block with license information under the attached "
"content in attachment pages."
msgstr "附件：在附件页面的附件内容下方，添加包含许可协议信息的文本块。"

#: bccl-admin-panel.php:284
msgid ""
"By enabling the following option, the license image is also included in the "
"license text block."
msgstr "启用本选项后，许可协议的图片也会被包含在许可协议的文本块中。"

#: bccl-admin-panel.php:288
msgid "Include the license image in the text block."
msgstr "在许可协议的文字块中包含图片。"

#: bccl-admin-panel.php:296 bccl-admin-panel.php:300
msgid "Extra Text Block Customization"
msgstr "额外的文本块自定义"

#: bccl-admin-panel.php:298 bccl-admin-panel.php:344
msgid ""
"The following settings have an effect only if the text block containing "
"licensing information has been enabled above."
msgstr "下面的设置仅在包含许可信息的文本块已启用时有效果。"

#: bccl-admin-panel.php:304
msgid ""
"Include extended information about the published work and its creator. By "
"enabling this option, hyperlinks to the published content and its "
"creator/publisher are also included into the license statement inside the "
"block. This, by being an attribution example itself, will generally help "
"others to attribute the work to you."
msgstr "包含已发布内容和创作者的扩展信息。启用本选项，链接到已发布内容和它的创作者或发布者的文本，也会被包含在显示许可协议信息的文字块中。这会帮助其他人识别作品来源于你。"

#: bccl-admin-panel.php:322
msgid ""
"If extended information about the published work has been enabled, then you "
"can choose which name will indicate the creator of the work. By default, the"
" blog name is used."
msgstr "如果启用了关于已发布内容的扩展信息，你就可以选择一个名字来标识内容的创作者。默认会使用博客的名字。"

#: bccl-admin-panel.php:330
msgid ""
"If you have added any extra permissions to your license, provide the URL to "
"the webpage that contains them. It is highly recommended to use absolute "
"URLs."
msgstr "如果您已为许可证添加任何额外的权限，请提供包含网页的URL。我们强烈建议使用绝对路径。"

#: bccl-admin-panel.php:332
msgid "Example"
msgstr "例如"

#: bccl-admin-panel.php:342 bccl-admin-panel.php:346
msgid "Colors of the text block"
msgstr "文本块颜色"

#: bccl-admin-panel.php:350
msgid ""
"Set a color for the text that appears within the block (does not affect "
"hyperlinks)."
msgstr "设置文本块内文字颜色（不影响超链接）。"

#: bccl-admin-panel.php:352 bccl-admin-panel.php:361 bccl-admin-panel.php:370
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: bccl-admin-panel.php:359
msgid "Set a background color for the block."
msgstr "设置文本块的背景颜色。"

#: bccl-admin-panel.php:368
msgid "Set a color for the border of the block."
msgstr "设置文本块的边框颜色。"

#: bccl-admin-panel.php:377
msgid ""
"Disable the internal formatting of the license block. If the internal "
"formatting is disabled, then the color selections above have no effect any "
"more. You can still format the license block via your own CSS. The <em>cc-"
"block</em> and <em>cc-button</em> classes have been reserved for formatting "
"the license block and the license button respectively."
msgstr "禁用许可证信息的内联样式。如果内联样式被禁用，则上面的颜色选择就没有任何影响了。您仍然可以通过自己的CSS格式化许可证块。 可以针对类<em>cc-block</ em>和<em>cc-buton</ em>写样式来定义许可协议文字块和按钮的效果。"

#: bccl-admin-panel.php:386 bccl-admin-panel.php:389
msgid "Donations"
msgstr "捐赠"

#: bccl-admin-panel.php:392
#, php-format
msgid ""
"By checking this, the <em>message from the author</em> above goes away. "
"Thanks for <a href=\"%s\">donating</a>!"
msgstr "选中后，上方的 <em>作者寄语</em> 将会消失。感谢您对 <a href=\"%s\">作者</a> 和 <a href=\"https://dallaslu.com/donate/\">翻译者</a> 的捐赠！"

#: bccl-admin-panel.php:405
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: bccl-admin-panel.php:406
msgid "Reset to defaults"
msgstr "重置"

#: bccl-admin-panel.php:432
msgid "Licensing information"
msgstr "许可协议信息"

#: bccl-admin-panel.php:497
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: bccl-admin-panel.php:659
msgid ""
"Default Creative Commons license &ndash; Use the license that has been set "
"in the general license settings."
msgstr "默认知识共享许可协议 &ndash;  使用已在 “一般许可设置”中指定的许可协议。"

#: bccl-admin-panel.php:663
msgid ""
"No Rights Reserved &ndash; Release this work to the <a "
"href=\"http://wiki.creativecommons.org/Public_domain\">Public Domain</a> "
"using the <a href=\"http://creativecommons.org/about/cc0\">Creative Commons "
"CC0</a>, a form of copyright and related rights waiver."
msgstr "不保留任何版权 - 本作品为<a href=\"http://wiki.creativecommons.org/Public_domain\">公共领域</ a> 使用<a href=\"http://creativecommons.org/about/ CC0\">知识共享CC0</ A>发表，版权及相关权利放弃。"

#: bccl-admin-panel.php:667
msgid ""
"All Rights Reserved &ndash; Reserve all rights provided by copyright law."
msgstr "保留所有权利 &ndash; 保留版权法规定的所有权利。"

#: bccl-admin-panel.php:671
msgid ""
"No automatic license &ndash; Let me add licensing information manually."
msgstr "没有自动的许可协议 &ndash; 让我手动添加许可协议信息。"

#: bccl-utils.php:70
msgid "Blog Name"
msgstr "博客名称"

#: bccl-utils.php:71
msgid "First + Last Name"
msgstr "名 + 姓"

#: bccl-utils.php:72
msgid "Last + First Name"
msgstr "姓 + 名"

#: bccl-utils.php:73
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: bccl-utils.php:74
msgid "Displayed Name"
msgstr "公开显示为"

#: bccl-licenses.php:28
#, php-format
msgid "Copyright &copy; %s - All Rights Reserved"
msgstr "版权所有 &copy; %s - 保留所有权利"

#: bccl-licenses.php:30
msgid "Information about licensing this work may be available at"
msgstr "本作品的许可协议可以在这里找到："

#: bccl-licenses.php:38
msgid ""
"To the extent possible under law, the creator has waived all copyright and "
"related or neighboring rights to this work."
msgstr "在法律允许的范围内，创作者放弃本作品的所有版权及相关或相近权利。"

#: bccl-licenses.php:39
#, php-format
msgid ""
"To the extent possible under law, %s has waived all copyright and related or"
" neighboring rights to %s."
msgstr "在法律允许的范围内，%s 放弃 %s 的所有版权及相关或相近权利。"
